
\documentclass[10pt, a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, top=2cm, bottom=2cm, left=2cm, right=2cm}
\usepackage{hyperref}

\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
    {\Huge \bfseries Ángel Pérez} \\
    \vspace{0.2cm}
    iblamekiko@gmail.com \textbar{} 33-1704-2905 \textbar{} Zapopan, Jalisco
\end{center}

\vspace{0.5cm}

\section*{\bfseries Perfil}
\hrule
\vspace{0.2cm}

Soy una persona comprometida a brindar un servicio de calidad, me caracterizo por mi atención al detalle y capacidad para resolver situaciones de forma práctica y tranquila, me apasiona el ajedrez y la programación, disfruto de los retos que implican lógica enfoque y estrategia habilidades que aplico también en el ámbito laboral. 
Me interesa el mundo del café y el barismo.

\vspace{0.5cm}

\section*{\bfseries Experiencia}
\hrule
\vspace{0.2cm}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Upn'joy} \hfill Andares, Zapopan \\
    \textit{Barista} \hfill Abril 2024 -- Diciembre 2024
    \begin{itemize}
        \item Preparado de bebidas, cafés, y botanas.
        \item Además del preparado, me encargaba de la atención al cliente y del manejo de las cuentas.
        \item Único barista en el momento, encargado de mantener el area tanto con la atención al cliente, el inventario, y la limpieza del area.
    \end{itemize}
    \vspace{0.2cm}
    \item \textbf{Cafetería Trujillo} \hfill Guadalajara Centro, Guadalajara \\
    \textit{Barista} \hfill Febrero 2025 -- Abril 2025
    \begin{itemize}
        \item Fui auxiliar de cafetería, donde se priorizaba la organización y el trabajo en equipo.
        \item Fue donde mejoré mi experiencia con el software Soft Restaurant, atender proovedores, paciencia, y el mantener un flujo de trabajo.
        \item Mejoré mis habilidades con los preparados de bebidas, alimentos, manejo de utilidades como hornos, y expandí mi conocimiento de cafetería.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

\section*{\bfseries Habilidades}
\hrule
\vspace{0.2cm}
\begin{itemize}
    \item Inglés intermedio-avanzado.
    \item Experiencia y conocimiento en cafetería.
    \item Excelente atención al cliente, paciencia, y buena presentación.
    \item Experienca con cajas, software como Soft Restaurant, Microsoft Office, etc.
\end{itemize}

\vspace{0.9cm}

Compilado en \LaTeX 

\end{document}
